【銅鑼灣書店重生】台出動300警力防滋擾 港人：在香港是300警力來滋擾

我睇到毒果app通知都以為
港共又派兵搞事?

BTW,
香港社會運動需要轉型